林卓廷條片左上角係咪有D奇怪

2019個9字特別黑色
同埋6月26明明係Tues 條片係wed

記者朋友請入

圖

問醫管局啦

26係wed

6月26日咪wednesday?

你個腦係咪有d奇怪

請問今年既6月26日係星期三咩
定係我真係眼盲

訓撚醒未
6月26號係Wed

6月26係星期三無錯 咪係到做假新聞

6月26號係星期三有咩問題 可唔可以自己查真啲先出PO

cctv 嘅 feature 嚟，避免時間同背景撞色

講撚左好多次係跟底色會將字變黑/白
此post 已完咪再推

無錯喎

ching你係邊一個時空？

弱智仔, 唔洗理

CCTV 格式

同埋數字怪唔等於班人無問題

唔好再出呢類垃圾問題

日曆都唔識睇就唔好開post扮名偵探啦

唔該哂大家 可以比個post藍絲friend了

20180626先係Tue 今年2019啦

樓主快深潛

26/6係wed,

驗眼啦

背景白色，所以個9字會用黑色顯示，好多cam都係咁

係

唔係星期三咁係星期幾?

cam嘅字體顏色有好幾種setting可選擇:

你係咪睇撚左2018年 自己出post前麻煩check. 多幾次 唔好誤導

阿sir你唔好咁啦

on9

1毛又想spin

拉撚咗仲有假咩

我打少咗個"唔"字

屋企個藍絲group咁同我講
我唯有自己開個post比佢地睇

果個係 cam 的 timestamp
因為有d位 D 字會「痴地」
所以system容許係某d字轉色

6.26 係tue問題，應該未set啱時區返GMT+8

利申:CCTV Sales屎妹

屌你咪on9啦

善用不推文回覆

咩日子都好，唔會令兩個散仔由有罪變無罪

睇清楚6月26 係星期幾先啦on9

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

CHING 身處既地方係咪冇左6月4日，所以你果度26/6 會係星期二？

咩日子都好啦，
咁樣對待疑犯就點都唔會岩

撞色detect
光底用黑字，暗底用白字

簡單d用HKVision既cctv試一試
推色推得勁既 會成行轉色

樓主一係弱智一係五毛

你個frd？

hi 江景朗

樓主住北方？
果邊6月得29日
少左一日好正常姐

ching你黎?

出post之前唔該proofreading 先``

On 9無藥醫，你係咪廢老未睇過cctv?

其實你汁唔汁住係味星期三。咁又點？
家陣堅係影到打人 同虐待

你不如請係味搵人拍戲 係假嫁啦。講咁多

yes
我班藍絲屋企人收到呢張圖
我係咁話右面張圖係2018
佢地都繼續屌
我以為自己有問題

星期十

佢地有打格，有加字幕
個9字一般都係白色，驚你睇唔清楚改返黑色比你睇，另外，就算唔係今年發生係唔係就唔追究？

日期：
2019年既626係星期三，冇問題
係你睇錯日子喇

唔係我睇錯
係我cap埋圖比我全家
佢地都話2019黎

樓主個腦係咪有d奇怪

五毛 block得

警犬平時都係咁樣查案..唔用腦

“6.26 係tue問題，應該未set啱時區返GMT+8”

其實係樓豬7 左

係香港6.26係星期三
係美國6.26都係星期三
係澳洲6.26都係星期三
係歐洲6.26都係星期三
唔關時區事, sales 妹好野！

樓主坐左幾多年

你個腦有D奇怪, 係未冇左

平行時空?

邊關時區事呀, 邊有地方會2019年6月26係星期二

大腦是個好東西
樓主要照下頭骨裏面係咪少咗啲嘢

樓主係咪解完雪啱啱醒返

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

睇下我覆咩先圍爐啦

連登偵探又出動喇

屌你老母起我底

本身想推你上去被人恥笑星期三都唔識睇不過又唔想推fake news

三毛黨開戰了

波台狗都係戇鳩

On9?

垃圾post
不推文回覆

其實施以酷刑果個係咪你呀？

我見到有人出po柒咗仲係咁推

okok

2019年6月26日係星期三，冇問題

你係唔係去左咩平行星空？
係你自己講626係星期二，
18年626就星期二

終
身
監
禁

私
刑
狗

冇錯我係on9
打少咗個"唔"字
對唔住大佬

你地fd黎？

弱智

樓主係三毛係鬼 fact checked

智將

弱智樓主

cctv 嘅 feature
避免時間同背景撞色

唔好推

引用返:

樓主on99

,

衝出嚟柒到你咁有型

有問題啲黑警就吠咗

連登仔係唔係冇常識？CCTV時間日期個行字係根據背景顏色而變，冇人做過手腳，ok?

不如要求del po啦... 好尷尬
626係Tue

好撚煩呀
咪問埋垃圾問題啦

好

如果條片係2016，嗰2個黑警就可以打人？

end post

師兄係咪朝代既人?

驗眼啦 6月26係星期幾啊

回覆自以為獨醒撚,請善用不推文回覆。

屌你樓豬,屈人都唔識屈

BLOCKED

(626)(醫管局cctv)黑警醫院虐打62歲老人20min片段

(626)(HA cctv)HK Lawmaker Mr. Lam released the video showing how a 62yo detainee was tortured for at least 20 min(eng sub)

你老母塊閪皮左上角都有D奇怪

日子出錯，所以警察可以打人？
屌你老母係咪食撚左屎？

不推文回覆

屌你老母睇開舊曆？

樓主坐左時光機？

收皮啦屌你

condom仔想救隊友？
自身難保啦你

一睇就知樓豬係同藍絲or popo有關

甚至你可以話段片做假，btw 又真係可以假到令班狗馬上拉人